新手AMD 3700X LIST 求指教

用途: LOL 同 NOX多開
BUDGET: $ 8, 000

MY LIST
CPU AMD Ryzen™ 7 3700X

MB MSI B450 TOMAHAWK ATX

RAM Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 2) DDR4 3000 MHZ C15

SSD HIKVISION E2000 M.2 NVMe SSD

GPU Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 8GB GDDR5

PSU Antec HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular

CASE Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB

想問下
1. 個LIST可以點改好D?
2. 我可以用原裝 唔買散熱器?
3. 邊度砌會平D, 拎LIST去報價會唔會平過網上落單?

依張LIST如果平的話大約幾銀

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

Ryzen 5 3600 已經夠玩,唔洗R7
隻SSD 大陸牌子不了,可以轉Samsung 970 Evo(貴啲快啲或者crucial P1(平啲慢啲)
顯示卡轉RTX2060 Super 或者等 RX5700XT

筆直得8雞

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450 TOMAHAWK ATX
價錢：$715

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB
價錢：$645

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,994

仲有6蚊你袋返，至少2060同570係兩個世界

你幾開呀？
6開以上一定係3700
4開以下就可以3600

購物籃

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 2799 提交
MSI 微星 B450M BAZOOKA V2 B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
ADATA 16GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x16GB) Ram AX4U3000316G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 550 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
GIGABYTE / 技嘉 GTX1660 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1660OC-6GD)
數量:
1
價錢: HK$ 1780 提交
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 788 提交
總數量: 8 總數: HK$ 8091

你都唔打機（最多Lol）
其實打lol 2060同rx570用落係無乜分別
所以我個人prefer用 3700多d
（無budget用2700都可以考慮呀）

我仲諗住10開
10開係咪要32GB先夠

係
之前幫fd砌左部
6開 16gb ram已經爆
掛天堂M

搭單問3600 咩List好？

新手求教

用途呢

有咁好玩咩
要砌機十開
仲要時間心機搞

搭單問埋如果會平日打機 會玩大作 有大約9-10k budget 可以點砌

冇貨呀

購物籃

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1560 提交
MSI 微星 B450M BAZOOKA V2 B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
G.SKILL Trident Z RGB for AMD Ryzen DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3600C18D-16GTZRX 彩光超頻內存條
數量:
1
價錢: HK$ 990 提交
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SGAMING OC-8GC)
數量:
1
價錢: HK$ 4499 提交
NZXT H500 Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500B-W1)
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
總數量: 7 總數: HK$ 10172

雖然9400f 可能fps高少少
但始終得6c6t ，非長遠之計

認真今水賣晒 就算未都一定要連x570賣

幾時會有大水
x570真係好貴

下個月
板就月尾
r5 3600 啦 用全
住先
下年4900z or TR3

B450唔係唔support pcie 4咩？

部份技嘉板好似support

用緊i5 唔記得44xx
display 就750ti
ram得ddr3 都想upgrade 或者會轉amd
我諗我淨得隻牛同hdd會用得番
antec neo eco ii 550 夠唔夠推上面堆list?

我諗我最多都係打下lol 少量類似dark soul之類既game
其實係咪3600+2060 都夠做？（比較想用n卡 a卡好耐以前砌中過伏）

ASUS某啲板都support到

夠推
牛同hdd可以留
用N卡無問題

得8k咁小

砌3700x唔用x570版 嘥晒

用r5 3600